# Airo 관제 사이트

## 명령전달 방법

웹페이지에서 명령 버튼 클릭시 Ajax로 API호출, php에서 라즈베리파이내에 있는 해당 python을 실행. python에서는 UDP Socket 통신으로 Arduino로 명령 전달 Arduino에서 해당 명령 수신하여 센서로 제어 명령 전달

## 기능

1. 라즈베리파이에 연결된 카메라로부터 영상데이터 수집 (분석기능은 추후 개발 계획), 실시간 스트리밍, 카메라 켜기/끄기 제어 

2. Airo 눈동자 제어 

3. TTS 기능으로 원격 음성 재생 기능

4. 머리 회진 제어